# setup

Script com comandos para instalação dos programas utilizados no meu notebook.

setup.sh: scrip para a instalação do make

makefile: utilitário para executar as múltiplas tarefas de instalação dos programas, podendo executar uma única sequência de instalação ou para diversos programas.



## Programas
* xclip
* git

